如果而家呢個世代無科技嘅話會係點

好撚恐怖 屌你老母有曬片都可以擘大眼講大話
記者問佢哋佢哋話點解唔問其他問題 其實你都知個問題大到改唔撚到啦

中國一路以黎都係咁 科技都改變唔到劣根性

721真相需要大家幫手backup

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

唔係咩叫山高皇帝遠

咪傻
佢應該係國安
喬裝不同人士係常識